睇到鳩講01篇新聞踩香港好嬲

話乜鳩香港有示威文化，所以特金會寧願揀新加坡都唔揀香港

屌你老母擺明係香港有中國背景，唔想同中國拉上關係啦屌你老母
好嬲

傻鳩先睇

痴撚線

有冇辦法投訴鳩講01

我碌fb咁啱見到咁嘅標題先撳入去，鳩講01一出嘅時候我已經知吹捧支那報來，從來唔睇

呢幾年既示威真係10隻手指數得晒

[屌你老母賤種01]為何特金會不在香港 只因星洲法律禁止示威？

香港點同新加坡🇸🇬比
國家黎

Apple

咁又唔係大陸搞？

支那01,連登小學雞最愛

h講真個句，我係金仔都唔想起香港舉行峰會啦，示威文化咁勁，安全保安風險相對提高，可能又要額外增加保安開支。相反，星州邊有咁多示威暴動，國家相對安全，咁相應保安開支都小左。